淋病bingo紙準備好未

止暴制亂
唔會中計
暴徒可恥
為所欲為
唔會停課
罷工可悲
支持狗賊
嚴正執屍
珍惜中港
唔准戴罩
無順驚恐
點心重要

健康申報表
可防可控
不支持醫護罷工

Bingooooo

唔會墮入（武漢）圈套

無需恐慌 勿信謠言 充足物資
資訊透明 新年快樂 足夠床位
止步製亂 盡忠職守 支持警慌

唔撚封關

妨礙同胞團聚

封關損害基本法下市民出入境自由

唔撚想聽佢講嘢

同心抗疫

Together Fighting Disease

乜鳩中英文

捐贈物資

中港一家親
一齊抗疫

好關心市民

繼續冇病徵唔使帶口罩

加強人手係關口
增加體温探側機

無保安局局長即係唔會封關

Gabriel Leu ng

有心造謠
有能力處理

一開波就自讚
搞到香港咁都仲覺得好威

隔離陳姑娘做乜鳩

準備架床叠屋

反中勢力乘機奪權

狗官廢話聽唔落

入境 海關 航空業
罷工救港，癱瘓關口
從源頭直接封關！

真係燒到止暴制亂